97巴絲吹水台之清過清泉既感情台（56）

炒車

華B陰9 me

留名

做特工了
bye

即係點

報到～啱啱收工

仲未有

ok

喂大佬有仲想點

人生有幾多個十年

儲定錢買兜

唔正皮真係對唔住你張gif圖
高汁

叻

Hi

有

想打飛機
但係一陣要做功課

唔瞓？

有矛97巴絲有挽division

矛

想打完先做

屌你老母

冇禮貌

食屎狗

仆街仔

小妹絲not仔

絲你老母

咁有咩做

好

做住先啦

1就有 2就冇lu 遲d減價可能會既

我陪你

起身

整咁鬼多gif

好眼瞓

琴晚叫左你唔好同我玩咁夜嫁啦

咦 做咩講咁大聲喎 怕丑架

你琴晚唔係咁講嫁啵 你仲話好high

打機梗係high

打到hihi

Marvel?

好睇咩

個人唔太想睇
淨係想睇大結局
你睇完話我知好唔好睇

未更新？

大家好

好耐冇

你好！

冇見*

who are you

收工 返屋企打機

吓我而家係一隻公仔咁del

我都係

恭喜

依家冇咁忙

新人類lm

啲車要睇住

屌係呀
周圍都聽到強國文

我每次一聽到普通話就會扮唔識聽poker face行過

屌勁辛苦想兜野車鳩佢地

我呢邊係連路牌都有人痴住影相

因為main buil係法定古跡？

應該慘極都冇人慘得過bu
直情全面入侵

喺邊度食多

新掛

邊度

個樣太唔hku？

梳

Metoo

openday?

有冇錢/cred收

結埋婚
奉子定純粹早婚

多唔多

識既兩對都係奉子成婚 意外懷孕

所以話扑咁密做乜

咁又抵搵

這些機會

唉我等撚緊剪頭髮
陷家剷等鳩左我成粒鐘佢喺度他他條條幫第二個染髮

剪開果個？

係呀屌佢老母

繼續

得喇收皮喇

gay1次減一

得閒試吓

死毒撚

我唔係啦
要返工姐

B華狙擊手

痴撚線

冇工開

外套唔洗

交換

傻人發現

因為你努力讀書

五十路

飲住養命酒先
健康嘅

甜酒呢咁

我飲開齋啡/espresso

都係酒吖折衷啲隊住先

飲過？

維他檸檬茶？

發癲？？
點發法

我少飲

就咁話
飲到有feel就痾

咁癲

姐係解放本性姐

想聽原key

想睇live

你係震熄左支咪

真•決定減肥做運動

哦

一上水就jer

唔關你事就走喇

走音？

做咀嚼運動
支持你

就嚟改名叫b華j擊手

今日好頹廢好爽

禾又玩

做咗咩嚟

我電腦冇位down唔到

等禾更新返先 應該有大半年冇玩過

唔係有id no?

咁就尷尬

呢度有咩玩 第一次入黎

你睇下要更新幾耐先

唔係有咖咩 太耐冇玩唔記得了

我都想知

Apple store見到有2.2gb要更新

抖陣先啦咁

gay post?

小妹pubg m 高手

Tgt?

想莊

似係..

已經更完

成堆基佬係度圍爐 好恐怖

Id呢

連登冇女人咖喎

冇得轉相？

好啦

就係咩都冇做先爽

人

玩緊lol
Btw冇你地id

Sor一時唔記得咗

9898

到柴巴失蹤

C ball 了 bye

太耐冇玩 邊到開咪

Goooooo

右下

柴巴失蹤案

Go

Wtf

On again

做assignment 做到好l攰

屌死咗出去睇msg結果嘢都講唔到

休息未

Agger

Real

有冇人有玩第五人格

係時候

要啦

聽日啦 禾弱者來

典開

禾一階廢j

好少打排位 時間唔啱

Discord is good

姓賴

同埋監管者好玩啲

唔是要開channel?

我最熟紅蝶黑白

紅蝶

又課金

Add fd

未出女妖已經停咗冇玩

中意左個女仔，但佢個friend叫我收手，佢話我唔係個女仔中意個type 好痛。。

散左個幾月到，佢個friend話佢仲未放底

我有flirt 佢 但佢一時時

有諗過鳩沖 打死擺就

我都知佢個friend係為我好 好言相勸 但真係唔想放棄

我都明 分分鐘連friend都冇得做

好怕有人會搶走佢 但我又唔想chur人

你chur佢小心佢覺得你煩然後唔理你

所以我冇chur佢

早

你又咁早起嘅

早晨

講得啱呀
表白從來都係攞確立關係而唔係建立關係
唔知邊度聽返嚟但係好真

如果明知會long d 係咪唔應該開始 （1/3個地球咁遠）
我地5月尾畢業
大家都好似有感覺 我估係因為呢樣野唔敢開始

所以咪話你咁早做咩

飛機

好啊

打機木

我仆街仔嚟

禾戲都睇完

打咗幾耐

鍾意咪一齊
做咩姐你

鑽石山

可唔可以淨係去荷李活睇戲

鬼妹？

咁樣真係好咩 定係一齊之前講清楚哂先

韓妹

去吃

自己行咪得

行啲主流啲嘅山會有好多人一齊行咖

正喎

[member]尋日我frd放威靈頓牛扒嘅圖引誘我

佢去咗Gordon Ramsay 間餐廳食飯扒呀/member]

屌

又笑鳩毒撚